Adobe package一問

我已經俾咗幾年每月$68用photoshop同lightroom
我又唔想用crack
想問有冇巴絲知道邊度可以堂堂正正買返個唔係俾月費嘅package??
(最好有埋PremierePro、AI同InDesign

P牌沉底冇人理

千幾蚊一年

食水咁深啊...
唔好去搶！
呢五年我已經俾咗幾千蚊喇屌
我記得以前我細個有得買一盒package，入面有隻光碟，好似可以用一世架喎

轉曬做月費/年費制
得企業大量訂購先有永久授權揀
乖乖地俾錢俾Adobe啦

屌...真係賺撚死佢